又話00後好奶共，依家係抗共主力

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

連登仔係咪收錯風

奶共嗰批冇出嚟發夢 唔代表唔存在

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

三毛搞分化 搞世代之爭

你阿媽係女人
女人係你阿媽
全世界女人係你阿媽？

你邏輯好似講緊
00後=奶共
奶共=00後
=全世界00後奶共喎

我反而覺得新世代好靈活
完全體現到食窮民建聯 票投本民前既精神
啲表弟表妹讀中學一見到大陸科水既交流團全部9衝
但係都好撚反共

00後有人奶共就全部都係
咁香港人有港豬
係咪全香港人都係港豬？

分化社會再自相殘殺

廢青廢老
港男港女
XX後

今次其實破曬功，我哋連某啲藍絲都connect 到

中立犬儒嘅就算，冇行動力影響力

叫抗爭者做小朋友都係分化既一樣
佢地勇敢 敢於承擔所以出黎 係大人既表現

醒目仔有著數就r到盡
不過大陸交流團都係不了

樓主啱，不過，00後之前比人覺得奶共係因為佢地好奶大陸文化，呢下洗腦好毒，當你慣左嗰種文化，你好難去同佢切割，所以，聽我呢個廢老講，從今以後要主動抗拒劣質文化，即係話：

唔玩大陸game, 唔用大陸電話，唔講大陸term, 唔睇大陸劇，唔追大陸星，唔飲喜茶，唔好得閒就返深圳扮文青，唔好成日開口埋口叫內地，叫大陸

文化係洗腦嘅最佳武器，劣質文化係劣質政權嘅最佳武器

咁，如果有啲00後話以前成日玩開大陸嘢搣甩晒會悶𨶙到閪咁咁點算。 講真，而家大家都知歐美嘅重要性，歐美日文化博大精深優質多元，仲有，記住練英文練英文練英文!

搣甩衰嘢，如果唔係你老左就可能變左屯門公園啲阿伯中意睇大媽歌，唔好忘記啲阿伯後生時都係中共文化浸大的

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

政治醒覺